818！ 香港人，武運昌隆

唔可以少過上一次
維園見

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！